沙田好運中心出面有中學生被搜

相就識影，幫拖啦屌你老母

撞牆死啦仆街

唔夠人點屌走黑警
第一日出嚟？

得三個人
3on3

咁若果只係搜身，無特別野，又駛乜幫拖？尤其是你唔知被搜既中學生，可能真係普通中學生，你咁咪亂咁黎？

一陣就十幾個防暴上咗嚟
我廢，住上面要供樓，下次睇你表演

3個都全被捕

3vs3 hit and run